{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 러블리 무인텔"
    },
    "text": "ラブリー宿泊施設は計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 全客室は2名基準で運営されており、男女同室での宿泊予約はキャンセルや払い戻しができません。 未成年者の入室およびペットとの同伴入室は禁止されています。 ラブリー宿泊施設は禁煙政策を施行しており、他のお客様を避けることなく快適な客室のコンディションを維持するためにご協力お願いします。 紛失した物品については責任を負いませんので、重要な物品はフロントに保管してください。 全客室には空気清浄機が備えられており、ネットフリックスの視聴と無料Wi-Fi使用が可能で、高仕様PCが設置されており、バトルグラウンドも楽しめます。 ラブリーカフェでは無料ドリンクサービスを提供していますので、ぜひご利用ください。 入室前にはコンビニで必要なものや食べ物を用意していくことをおすすめします。 訪問者のレビューによると、ラブリー宿泊施設は清潔で親切な社長のサービスで有名で、客室はとてもきれいで快適なベッドと布団が提供され、トイレの照明も調節できます。 様々な料理や飲み物、簡単な朝食も提供され、感動を与えます。 原州に旅行に行く方にお勧めです。 ただ、喫煙客室と禁煙客室の区分が不便だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設は30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊予約はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットとの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ラブリー宿泊施設は禁煙政策を施行しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機が備えられており、ネットフリックスの視聴と無料Wi-Fi使用が可能で、高仕様PCが設置されており、バトルグラウンドも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ラブリーカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "ラブリーカフェでは無料ドリンクサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設は清潔で親切な社長のサービスで有名で、客室はとてもきれいで快適なベッドと布団が提供され、トイレの照明も調節できます。様々な料理や飲み物、簡単な朝食も提供され、感動を与えます。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設は何におすすめですか？",
            "answer": "ラブリー宿泊施設は原州に旅行に行く方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設での重要な物品の保管はどうすれば良いですか？",
            "answer": "紛失した物品については責任を負いませんので、重要な物品はフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "入室前に用意すべきものはありますか？",
            "answer": "入室前にはコンビニで必要なものや食べ物を用意していくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ラブリー宿泊施設の喫煙客室と禁煙客室の区分はどうですか？",
            "answer": "喫煙客室と禁煙客室の区分が不便だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 559
    }
}